fujifilm x-t3

新手想買fujifilm x-t3，邊到買最好？

只買水貨

收皮啦 Sony 打手 專影大頭

你邊到有困難?

我有全新xt30+10-24鏡
有冇興趣？

日本買 罷藍貨

買中國相機啦撚樣 做乜買日本牌子
垃圾5毛 sony打手

請問含撚貓(會員#71341)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

含撚貓(會員#71341)唔好以為你同另一隻一毛狗不和就冇事

買水貨咪得囉

感覺上X Pro 3玩上嚟開心啲

點解? 可唔可以詳細講下?

佢新手

好睇你自己想要啲咩

我諗會影建築同風景多

點解要作賤自己？

Btw水貨正路咪3羊4寶

日本買

建築就著種鏡頭方面好d

16mm 1.4

有budget 就 8-16mm f/2.8